兩個野蠻婆大鬧巴士

佢老公都唔撚撐佢 叫佢咪撚嘈

又係啲唔小心就大哂嘅閪話，死撚咗佢啦閪婆，喺美國讀完大學咪又係返嚟香港同人逼巴士

抱住個仔都可以講埋哂呢啲說話 呢啲咪身教囉 閪女人真係有樣睇

屋企應該老婆惡哂

ok網絡公審

為埋d 小事拗交on99...
兩邊都小學雞...好撚肉酸

Btw, 男人到時出聲就會比人屌蝦女人

講句sorry咪得咯美國大學生

美國哈....哈....哈佛大學

雙...雙..雙...雙碩士學位

個仔嚇到